[有片]喂，鄧炳強條仆街話唔知情所以唔算違法喎

時間：18：50開始

仆街：「如果我有任何違法行為，我有責任的話，我絕不逃避，但事實並非如此」

先不論你知定唔知，犯左法就係犯左法。你依家斷到正比人影到你當時間屋有400呎僭建，我理得你知唔知情？咁我唔知情下打你班狗又算唔算襲警呀？我唔知情下落左d老鼠藥落d外賣到毒死左你班狗我又有冇犯法呀？我又可唔可以講翻句「如果我有任何違法行為，我有責任的話，我絕不逃避，但事實並非如此」就算數？

時間跳去19：42

他稱在2017年收到屋宇署信件指單位有僭建，他即時與地產代理聯絡要求業主跟進

17年收到屋宇署信投訴，你走去問地產經紀而唔係搵屋宇處／地政署拎圖則，呢個理由已經夠on9啦，人地投訴得你就自然有原因啦。最on9係解釋地產經紀唔答你你就無視，即係你條含家產一早知情啦，仲要住到2018年尾約滿，咁樣仲唔算知法犯法？

咁以後個個話唔知就可以

17年知情
住到2019
2020話果時唔覺，唔知情，所以唔犯法

咁我袋住個火魔都可以話唔知情啦，你係咪唔拉我

算吧啦，香港已死

佢鬼拍後尾枕話自己17年已經收到屋宇署通知，點知住到2018年約滿

知法犯法好警賊

原來政府批文可以無視，以後大家比法庭出warrent都唔洗驚

叫佢同個官講

佢：禾是pk鄧（支那話）

紅官：暴徒一定知道，知法犯法，年輕並不是逃避責任的一個好理由，所以重判，以收阻嚇作用。

黑官：蓝尸係難得嘅好人，勇於認錯丶承擔責任，他已經被政治弄得滿身傷痕，所以從輕發落，希望佢可以重新做人。

朕即法律

犯法就係犯法 有咩上庭同法官講

Dllm 香港沉淪 港共政權既人 指鹿為馬

推

政府個新廣告講咩? 係咪話咩犯法就係犯法?

400呎豪裝天台已經等於一個香港中房單位

身為政府官員仲要係處長級都對呢d野唔敏感（當然我唔信佢係不知情），夠膽死賴地硬話唔知情業主唔跟進，咁人地叫你死你係咪去死呀

都唔知係咪以前守元朗時班圍村佬教佢咁答。你知啦，講到僭建，香港都無咩人夠班牛屎鄉黑叻

黑警又釋法

證明黑社會真係唔識法律

以後有d咩野事
話唔知情就可以脫罪

on99
用2年時間搬？
知法犯法
請不偏不倚執法喇

早幾日條仆街：「有幾多人幫你撐腰，唔好意思，我有證據就會拉你」

咁快就轉口風，果然人無恥則無敵

便衣狗無show証，我唔知情打9你，又屈我襲警？

戥個外藉ibanker慘

我唔知用刀可以殺死人,咁我係咪無罪同無得畀個官讚我有高尚情操.

差佬掃黃個時係咪都係咁做？
2017年發現雞場 可以話：已經即時通知負責同事處理
跟住繼續叫雞 叫到2019年
然後同人講我係無辜架

一個月袋幾十萬人工好難搬架
可能業主用槍指住佢個頭迫佢住到2019年

24名警員俾捕

犯法就係犯法

2020嘅回力鏢

被告：我唔知個老闆賣左枝火水比我

警務處處長釋法無人推？

Push

當港人弱智

佢都真係幾撚戇鳩，香港法律講到明無不知者不罪呢樣野

其實呢隻野點入到大學㗎，講句嘢都唔叻

其實我想問好耐 租客冇責任跟進架 如果由入住果刻 僭建物已存在既話

而家PK鄧只係處理得唔理想 其實佢冇法律責任

如果做下屬用呢啲理由都俾人剷上天啦

黑警+狗官+太監=曱甴集團

拆咗佢400呎僊建先啦

的確最大責任係業主

但唔好唔記得
第一：佢係警務處處長
第二：佢係知情而不申報，同時享用非法建築

唔知咁樣算唔算公職人員行為失當，但作為處長咁樣知情不報已經係不誠實，點都應該紀律處分啦下話

多謝咁多位巴打幫推，咁都打翻個po上黎

一隻犯法既曱甴

唔知就唔算

公職人員行為失當 只限於與其職務有利益衝突 或 收取利益
同埋冇程序要申報租住既單位有 僭建 租樓炸大佬
紀律處分更加係九唔搭八 完全唔構成紀律問題

成件事只可以講 作為一個掌管執法機構既署長 係呢件事上既處理手法唔理想 唔符合公眾預期

佢唔知但係違法
都係違法

屌你我夠冇睇過法律

我係唔係咩都得

出街都唔知情
無啦啦比人屈暴動又點解？
女手足都唔知襲擊果個人係黑警
又屈鳩人襲警？
又無出示證件 無啦啦掂佢
女手足都唔知情架
又告鳩個女手足 坐14日？

鄺俊宇問佢使唔使道歉
佢答話作為一個敏感人物可以做好d
條友幾識玩
以事論事單野係無乜殺傷力

申請佢去庇護工場做社會服務令啦，
唔好歧視弱智人士

公職人員行為失當罪

咦！查都唔使查
佢話無違法就冇違法

咁都得 勁

全港最惡嗰隻狗

仲未計底果浸

咁即係有班自稱差佬既物件唔show職員證，我地以為佢係high咗野既cosplayer，會危害途人生命，跟手制服隻差佬都好合理。

公我贏字你輸

一向既玩法

冇證點知你係咪狗

署長喎

個個都唔知自己個袋有火魔添啦 咪咬人呀笨柒

律師先識法律，律師先犯法

我記得我好多年前讀 Business Law, 第一堂鬼婆就話 not knowing about the law is no excuse.

全港最大犯罪集團主腦(坐館)

我唔知殺人係犯法 不知者不罪 我係咪唔算犯法？

鄧炳強唔好回應個d廢野啦
根本無人想鋤你有冇犯個d雞野，大家都知道係大家都博慒，一旦嚴格清潛建，就會有好多住天台屋既無家可歸，租金升

都係個句，幾多錢可以策反？幾多錢可以供你老細出黎？

又要出動

妖 啲味臭嘅 死仆街扮狗打人

屌你老母香港高官食撚屎

港共黑警，時代垃圾！

我以後咁同啲狗講

俾返政府宣傳片佢睇

犯法就係犯法
黑警一定免責

唔係撐佢，但警務處要做埋屋宇署嘅工作? 佢係警務處處長同佢處唔處理無直接關係。佢張封信交俾業主已經盡咗租客責任。

第二，佢收到屋宇署嘅信，代表屋宇署已知悉同跟進呢個單位僭建，點樣知情不報? 要報俾邊個聽? 屋宇署跟成點，租客係無責任去跟進。
如果業主唔處理，屋宇署自然會釘契同出法庭命令，到呢一刻為止，警察係無角色做到，除非業主收到法庭命令都唔做野，之後先有機會到警察。

all animals are equal
but some animals are more equal than others

犯法就係犯法
鄧炳強正垃圾

唔知大哂呀？
係咪不知者不罪 我唔知有限聚令喎

pk: 邊個咁大整蠱

唔可以算

睇嚟成龍無教佢

唔知喎

限聚令？ 咩黎唔知wo
唔知就唔犯法嫁啦，鄧處長fact checked

爛仔流氓

推一推

算啦
人地鄧總統
邊會郁到佢

呢條友講嘢穿過馬撚，立法會講嘢隨口噏當秘笈全唔使證據

Pushhhhh

1. 選擇性執法 自己住就唔搞
2. 知法犯法 公職人員行為失當 罪加一等
議員

有冇黃官？

對法庭仲咁有信心

犯左法就係犯左法

警畜發言 震驚14億人

即係誤殺但唔知情就唔算違法 ok大家識做

啱啊

其實個業主好大機會係佢識既人，照告尻埋個業主先冇壞

屌 其實應該一野屌柒佢
我唔理你知唔知 事實係有僭建
僭建就係犯法 犯法就要接受法律制裁
佢哋班藍絲最鍾意咁講

同個官講囉鄧狗 同佢講我乜都唔知

On99

留返同個官講啦 曱由鄧炳強

push

不知者不罪，香港倒退到返撚咗古時

攞住我地啲公權力去打壓我地
衰撚過黑社會

咪係 犯左法唔知就大晒？

唔知情就冇事？

點解曾蔭權可以因為一個裝修緊而未入住既單位，俾人告公職人員行為失當仲要坐埋？

收皮啦死肥鳩，之前講撚到自己係正義判官咁嫁，依家謝撚哂皮嘅

因為唔係佢潛建，陶輝好玩d

又話犯法就犯法

鐵證如山 不容抵賴

算咩吧？

狗官：ok接納你嘅解釋，一場誤會

手足講同一番話
狗官：即時監禁

PUSH

咁我以後咩都唔知

依家咪話你知就係大晒 吹咩
即頭番左雷樂年代 唔係咩叫忠誠勇毅

但係業主不遵從清拆令好似係刑事，咁警察應該要拘捕一d可能犯左要判監嘅疑犯，但佢無咁做，咁都唔算公職人員行為失當？

唔知大曬？
sorry sir
我唔知買嘢唔俾錢係犯法㗎

業主犯左不遵從清拆令應該係刑事，佢係差佬但唔拘捕，咁都唔關佢事？

唔好成日好似好似啦巴打們 有時大家係要去做下資料搜集 去了解多啲事實係點 不遵從清拆令 係由屋宇署去處理架 屋宇署有權代業主處理僭建物後 向業主追討工程成本連額外三成監督費用 但係如果僭建物冇即時既危險性 屋宇署一般都係釘樓契就算 極少會上法庭

你咁問 就好似啲人 呃公屋 姐係詐騙啦？ 但差佬唔會去捉架 因為係由房署負責架嘛。 最多都係轉介去警署作拘捕行動 差佬係唔會主房調查架

p

up

應該 好似 ，大家係咪只係識刑事 民事， 大家知唔知香港除左刑事外 仲有好多法例可以令人坐監架 消防條例 食環就負責公眾衛生及市政條例。 而不遵從清拆令係違反左建築物條例 關警務署咩事？

事實好清楚 大家唔好視而不見 意為呢件事係核彈 比對家笑都笑到面黃 PK鄧只係處理不當 唔符合公眾對佢既預期炸

真正犯法既係陶輝，如果果間無牌旅舍係由佢經營，佢會從中得到利益，公務員係要申報，公務員事務局應該要跟進一下。地政都要跟進一下，因為牌照屋係唔能夠轉讓 嚴格講 比朋友住都唔得架。

擘大眼講大話 咁已經算係虛報?
一哥妨礙司法公正係刑事罪 要坐監

好可悲 更痛心 希望同路人可以進步 有時唔識唔可恥架 網上好多方法可以學 真心知識型藍絲睇完會笑

你含撚啦

事實 笑點一，虛報 責不在租客 更不在警務署
笑點二， 妨礙司法公正

真心 巴打你似衝出黎柒

曾經有機會聽過審訊，某法官講個一句說話:" 你唔知唔代表無犯法，犯法就係犯法。"

咁大個天台屋佢扮睇唔到呀
你當佢一開始係比人呃左去租 咁佢住咁耐都冇上天台?

唔知就無事洗撚法律？

唔知就唔違法？
我乜都唔知殺人放火強姦都得啦

你睇下張圖最右邊天台 同樓下幾層個款一樣
你條撚樣咪又係扮盲囉 扮唔知囉
送個阿叻比你啦

睇到又點 租客冇責任 所有租約都唔會有 建築處張則 音讀「積」 冇則圖又如何發現未經批准既建築？ 未經屋宇處許可 先叫做僭建物

法律上 租客冇任何責任 反而如果因該僭建物 對租客造成損失 租客更可以反向業主索賠

以租房身份去睇 佢此事責任係零 除非佢拒絕業主進行還原工程

以警務處處長去睇，佢法律責任都係零，因為建築物條例係由屋宇處去執行，但佢處理手法不合適， 以當時作為副處長級警務人員，對此事唔夠敏感，處理得唔夠完善，的確需要向公眾致歉，有負公眾期望。
但佢法律上 紀律上 完全冇問題。

一早知對方犯法
不過繼續住姐

唉 個龍門任佢哋搬
到你犯法又另唱一枝歌仔

佢當時仍然係警察身份
有責任處理犯法既問題
例如貓狗都唔係警察去處理
但有人殺貓狗就會有犯法既問題出現
神經病

其實你係咪仲未明白 即使佢貴在處長 佢都冇責任去作去任何租任單位有僭建物既申報， 假若佢去舉報屋宇處，有功，唔舉報亦無過。 假若你有睇立法會YouTube 泛民議員都係叫佢道歉 同埋解釋

咁要查既 放租同租客有冇咩利益關係
特別佢又係警察身份 會唔會平租 咁佢一定要解釋清楚啦
就算佢係垃圾軍裝都一樣

我發現手足你水準好低劣 各司掌其職 所有僭建問題 基本上唔關警務處事 除非有人襲擊屋宇處到場視察職員 否則唔會涉及警務處 清拆令係基於建築物條例發出 執法機關係屋宇處 非警務署 屋宇處會直接轉介Case去律政司提告 請問關警務處咩事？
如果佢發現租住單位有包白粉 佢自行處理左包野 咁佢先犯法

你講既警務處意思係咩
我REPLY都冇講咩警務處 你指警務處=鄧炳強?

其實你清唔清楚自己講緊咩野 我只係想提點下你 唔識冇問題 但你對你有講過果幾項罪名 明顯唔了解 甚至對社會運作都唔了解 要努力睇多啲報紙內文 唔好成日睇標題
真正涉嫌犯法既係陶輝

撐警唔知情就唔犯法
反既冇做過都犯咗法

既然唔關警務處事 又點會關PK鄧事？該法例執行機關非警務處。 整個事件 PK鄧角色係租客

呢個社會唔係所有犯法既野都由狗去做
例如 狗係唔會查走私 即使佢睇到面前有人賣假野 佢都只可以報海關 狗係冇權力去處理

［急］要救人，救參36小時，目標人物，段崇智親人！！！

Oushhhhh

就算你見到 有影片交通警撞人
你可以點呀?
同我講都唔係PK鄧撞 PK鄧已經訓斥左

公安扮示威者燒香港手無寸鐵市民？

今日睇直播，條仆街完全唔係狀態！應該仲有啲嘢好驚人爆出黎

你呢個講法完全唔合理 巴打你唔好再解釋啦 自曝其短架炸
交通警屬警務處交通部，交通警違反既係 涉嫌不小心駕駛 或者係 瘋狂駕駛 正正屬於狗既職責範圍呀 涉事既係警員 代表既係警務處 點會唔關PK鄧事？
PK鄧訓斥該警員 係PK鄧對該警員作出既『處分』

咁事實大家對PK鄧既處置手法都覺得唔合理 我唔係叫你去對一啲唔公義既事吞聲忍氣 我係想巴打你攪清楚事實 唔係一聽到PK鄧 就一定係核彈 PK鄧今次最多叫政治風波 涉嫌犯法既係陶輝

唔知就合法？

我唔知 唔關我事 我一直都只係負責享受緊佢帶黎嘅好處 你有咩就搵返個地經紀

我明如果煮得死佢 佢地頂多換第2個人上
我唔會阻止你用你方法去做
希望你都唔好阻止其他人用佢地方法去做
天琦話過 咩手法你覺得可行都應該去做

我之所以講咁多 係我真係唔想連登真係好似其他人咁講 『兒登』 我係呢個Post見到既 好多只係睇左呢個Post既標題 今日既立法會直播冇睇都唔緊要 其實好多野平時睇新聞 內文有講

僭建係前幾年已經煲大過好多次架啦

如果你認為你係智識分子 你就做你智識分子做既野
如果港共都學你咁就唔會有今日既情況
各自爬山

你都係唔明 你而家唔係煮得死佢 係煮死你自己 梁天琦講既係實際行動 我覺得好岩 而你係不斷將自己既短 曝露出黎 唔係天真呀 係 劣呀 而家唔係行動方針有分歧 係巴打你知識唔夠呀

我冇咩所謂 你做你做到既野先

知咩識分子 連最基本對僭建都唔了解 又點去批判對家？
連對自由民主唔去了解 又何以去支持呢？ 就係因為我清楚知道 所以我先去支持

你唔好好似共產黨咁將問題歸咎返反抗既人
仲有無人會好似你咁又手足又巴打咁叫人
識你老鼠咩

OK 希望你會睇多啲報紙

你睇開咩報紙